WSB 已經被滲透變左 Antifa 同 BLM 之流

初期動機係好，好似BLM咁，但慢慢開始感覺好好多唔關事既勢力介入WSB 煽動，目的係係咩好明顯啦

大家小心唔好被利用，小股民應明哲保身

簡簡單單地strong hold 就夠

唔洗睇咁複雜啦
簡單啲睇，有人發現一隻股票short sell ratio 好高
想推高個價逼死對家發達
有咩錯就係咁簡單

Biden Government 已經被滲透變左 Antifa 同 BLM 之流

垃圾驚世post

SH咪得，又唔係要衝入白宮

樓豬蝕左幾多

連登已經被滲透變左 五毛 同 9upper 之流

好多 pr 9

你講緊你自己?

市場被破壞，邊個最開心

問題係件事再玩大d 就唔係關乎一隻股既問題

跟WSB 玩落去係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

講咁多野 原來係憑你「感動」黎斷定有其他野介入樓主好波

感覺

從結果推斷到啦，一開始就 GME，慢慢搞到其他都開始有問題
到底係邊個帶風向
一定唔剩只散戶玩

我感覺你聽日會出事

咁就可以怪班跟遊戲規則贏緊嘅玩家？
依家所有short嘅已經係其他地方抽錢賠

佢唔駛橫手 可賣不可買
大把人一早take profit走
依家逼到所有星期四參與而留得低嘅玩家
同佢玩all or nothing
先會infinity loss
先會爆

咁理論上爆哂都仲有保險有上限找數

咁佢明知會火燒連環船
當初又short 140%

無話怪d 玩家，只係WSB場運動已變質，係咁推d 垃圾股叫人買

你指amc bb呢啲？
全部都係俾基金佬狂沽啲人先會strong hold埋佢地
你唔識就去了解下先 係度鳩噏

antifa肯去燒wall street未

12月23日已經有大量call option買入

我就直接扑鳩左呢班煩鳩 , 次次都要解釋真係煩到嘔

浪費acc

ON撚9
你生存呢件事,再玩大D都唔係關乎你一條命既問題
可能第三次世界大戰就因你而起, 人類滅亡地球變蘋果都係因為你
你唔快撚D去死?